點睇連登仔淪落到希望靠武漢肺炎去收政府皮？

由當初武漢肺炎剛剛爆出黎
有人出聲屌連登比武漢肺炎洗版, 無人理抗爭了, 但好快無哂呢d聲音
之後慢慢變到個個希望等武漢肺炎收政府皮, 甚至收中共皮

諗住推醫護出黎罷工迫政府跪低
然後醫護復返工又由佢地變condom了...

諗住政府咁廢香港好快會大爆發
然後由一月期待大爆發到二月, 二月期待大爆發到三月, 三月...

諗住今次肯定可以實現全香港攬炒了
然後發現被炒既全部係基層, 樓價亦只跌得嗰少少...

諗住今次全中國都會反共產黨了, 日日搵微博睇下D人點屌共產黨, 順便Connect佢地
然後發現人地而家又屌返美國佬了...

諗住疫情擴散到全世界, 全世界今次會出手收中共皮
然後發現原來連大家最鍾意既日本都奶共奶到自己都就快變中共2.0了...

諗住有一個黑警中武漢肺炎, 可以靠呢個病收哂三萬黑警皮
然後每日響個mon前等消息, 睇下有無下一個黑警檢測為陽性...

這就是連登式的抗爭了

點睇5毛呢期頻頻開post仲覺得連登係抗爭主流平台

點睇反中撚又炒車

唔通你有核武? 打共產黨? 想下好啦

三毛放負post
拉

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

拉

諗住日日響連登屈毛, 就會改變到香港
然後發現佢地屈黎屈去都係咁既死樣, 日日on99咁唔面對現實...

唔明白有咩咁淪落 你覺得手無寸鐵既香港人可以同共產黨鬥咁勁？

你呢種係咪叫放負？

隻病毒做到連登做唔倒既野
如果全港中招
只需要死6000後生就可以死13萬廢老

而實際上後生特別衛生，kill death ratio 效果會更好

放咩負 講事實咩 唔通香港人抗爭可以搞到支爆咁大鑊？大家都樂於見到肺炎打爆中共

訓左無睇
想問樓主
中美和好左未
點解華為仲比美國佬追殺

嗯
靠你了

中美和好，反中撚炒哂車

之前應承左你崇韓就搞到人地武漢肺炎放題，樓主你仲有咩陰謀呀

隻狗唔會應你架
佢只會扮睇唔到

佢最近狂洗底

係個天 幫助一下

洗左幾個月都有啦
所以要繼續狙擊

咩叫淪落？

世界上有邊個可以打得贏病毒

識唔識咩叫導火線

前蘇聯倒台都要有幾條link 加加埋埋先收到佢皮

事實上，都唔好講藍絲

一個林鄭加三萬狗隊已經係個難關
經濟攬炒唔work係因為林鄭同狗隊冇損傷

唔通靠遊行, 集會,屌狗, 和你shop, 開花可以令到政府收皮?
如果比喻為煮野食，呢d只係調味料嚟